{
    "spruch": "Die allerbesten Momente sind die, die man nicht erz\u00e4hlen kann, weil sie keiner verstehen w\u00fcrde",
    "rufnamen": [],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "p_walla": "Gitarre spielen",
                "f_tietz": "Fotografieren",
                "a_barto": "Ein Gitarrensolo auf einem Toast spielen",
                "r_sieve": "Partys schmei\u00dfen ;D",
                "\u00fc_genc": "alles <3",
                "j_li": "",
                "s_becke": "Du selbst sein.",
                "a_bieri": "",
                "m_thiem": "hehe, nix.",
                "s_alper": "Langsam gehen",
                "r_kainz": "Die wunderbar schrecklichsten Bilder von einem machen :D",
                "l_cleme": "Gitarre spielen",
                "j_thiem": "\u00dcmit zum Arbeiten motivieren bzw. zwingen, aufzeigen wie schlecht die Welt ist ;)",
                "s_cimes": "bist ne kreative Socke die gerne und viel lacht, hammer Gitarre spielt und andere enorm motivieren kann",
                "n_st\u00fcbn": "Gitarre spielen "
            }
        },
        {
            "frage": "In welches Abenteuer sollte ich mich in der Zukunft st\u00fcrzen?",
            "antworten": {
                "p_walla": "Tomorrowland - wird steil!!!",
                "f_tietz": "Raus aus Dormagen zu kommen!",
                "a_barto": "S\u00fcdamerika bereisen und Maulwurf in einem Drogenkartelle werden",
                "\u00fc_genc": "Eine Woche ohne Alkohol",
                "j_li": "Mehr reisen ",
                "f_bleck": "Rockstar werden!",
                "s_becke": "Das Abenteuer: WG mit Lenden",
                "a_bieri": "Eine Weltreise!",
                "s_alper": "Aids-Bek\u00e4mpfung",
                "m_p\u00fctz": "Weltreise",
                "r_kainz": "Viele sch\u00f6ne Orte bereisen atemberaund all die Erlebnisse auf Kamera festzuhalten",
                "l_cleme": "Du solltest 'ne Band gr\u00fcnden",
                "j_thiem": "St\u00fcrzen klingt nach Schmerzen :\/",
                "s_cimes": "Physikstudium rocken, anschlie\u00dfend die Welt erobern und guten Musikgeschmack verbreiten"
            }
        },
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei mir?",
            "antworten": {
                "p_walla": "Bei uns l\u00e4uft, weil wir karten haben!",
                "f_tietz": "Yep, nat\u00fcrlich!",
                "a_barto": "Meistens f\u00e4hrt. Bus. Aber l\u00e4uft auch ganz gut bei dir. Inzwischen auch Auto",
                "\u00fc_genc": "Mit Kr\u00fccken aber ja....",
                "j_li": "",
                "s_becke": "Mehr als bei sonst wem.",
                "a_bieri": "Bergab und gegen eine Mauer...Aber l\u00e4uft ;)",
                "m_thiem": "kriecht",
                "s_alper": "Ja, aber langsam.",
                "m_p\u00fctz": "Bis du stolperst",
                "l_cleme": "Na logo",
                "c_thiem": "claro que s\u00ed",
                "j_thiem": "Sprintet",
                "n_st\u00fcbn": "Ja?",
                "m_scham": "Immer"
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Sonnenbrille, lustig und \"Frauenversteher\"",
                "\u00fc_genc": "Sex, Drugs & Rock 'n' Roll",
                "j_li": "",
                "f_bleck": "musikalisch, intelligent, freundlich",
                "a_bieri": "Immer am lachen",
                "a_barto": "Da machste nichts!",
                "b_salci": "Faul, intelligent, gebildet",
                "s_becke": "Musik, Streetlife",
                "s_alper": "Kommt David eigentlich ?",
                "m_p\u00fctz": "Bremen Fan, Plaquekette, Brille",
                "r_kainz": "Genie,l\u00e4ssig und aufrichtig",
                "l_cleme": "Musikalisch, Schauspieler, Physik",
                "j_thiem": "intelligenter, sarkastischer Realist",
                "s_cimes": "knight of cydonia :D ",
                "n_st\u00fcbn": "Nett, hilfsbereit, lustig?"
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind dumme Spr\u00fcche von mir?",
            "antworten": {
                "p_walla": "Das Bier reicht aus!",
                "f_tietz": "",
                "\u00fc_genc": "Cool Story, bro",
                "j_li": "Hast du Bock? \ud83d\ude02",
                "a_bieri": "H\u00e4 ne, das setzt man sich doch nicht auf die Nase!!",
                "j_thiem": "Tzzz du sagst NIE etwas Dummes.... ;)",
                "n_st\u00fcbn": "Steife Kanten Gravitation "
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Gitarre",
                "r_sieve": "Endoplasmatisches Retikulum",
                "\u00fc_genc": "Alkohol macht Birne hohl.",
                "j_li": "IDIOT ",
                "j_kiel": "Naiv",
                "a_bieri": "Ein Ahornblatt ",
                "a_barto": "Eine True Historic 1957 Les Paul Custom \"Black Beauty\"",
                "b_salci": "Pfirsischt\u00f6rtchen",
                "s_alper": "Ein Plektron",
                "s_becke": "Eine Gitarre",
                "l_cleme": "Schr\u00f6dingers Katze",
                "j_thiem": "Den Pi Song ",
                "m_p\u00fctz": "Weizenglas ",
                "m_scham": "Davie Selke"
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "p_walla": "Fallschirmspringen ohne Fallschirm. Ein anderer Fallschirmspringer wird sich an dir andocken. Macht bestimmt Spa\u00df! Der Kick ist auf jeden Fall richtig fett!",
                "f_tietz": "",
                "\u00fc_genc": "Edward Fortyhands...",
                "j_li": "",
                "a_bieri": "Gehe ohne zu lachen mit mir zum See der Stille! ;)",
                "r_kainz": "Fallschirmspringen w\u00e4re ganz cool ^^",
                "s_cimes": "passend verkleidet ein Theaterst\u00fcck st\u00fcrmen und ganz ernst irgendeine Schrottrede \u00fcber Tomaten halten  "
            }
        },
        {
            "frage": "Wenn ich ein Zeichentrickcharakter w\u00e4re, welcher w\u00e4re das?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Donald Duck",
                "\u00fc_genc": "Doktor Doofenschmirtz",
                "j_li": "wie hie\u00df nochmal die Petze aus Disney's Gro\u00dfe Pause? ",
                "j_kiel": "Thorsten D\u00f6rnbach",
                "a_bieri": "",
                "b_salci": "Conan Edogawa",
                "s_becke": "Micky Maus",
                "m_thiem": "Alfred E. Neumann",
                "c_henke": "Daniel D\u00fcsentriebs Helferlein",
                "l_cleme": "Jimi Neutron",
                "j_thiem": "Tim aus \"Tim und Struppi\"",
                "s_cimes": "D.J. Detweiler",
                "r_kainz": "Karla Kolumna ^^"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Wann das letzte Mal bei einem Helene Fischer-Song mitgesungen?",
            "antwort": "H\u00f6chstwahrscheinlich letztes Karneval, auch wenn es sehr traurig ist.."
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsort in der Schule?",
            "antwort": "Die Aula und alles, was dazu geh\u00f6rt"
        },
        {
            "frage": "Was kann dir keiner nehmen?",
            "antwort": "Meine Liebe zur Musik"
        },
        {
            "frage": "Was wird dir nicht fehlen?",
            "antwort": "Bio und andere Zeitverschwendungen"
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Vor allem die Leute und die freie Zeit mit ihnen"
        },
        {
            "frage": "Wie bringt man dich auf 180?",
            "antwort": "Durch primitivste Dummheit, wie sie momentan leider zu h\u00e4ufig in Deutschland und den Nachrichten propagiert wird"
        },
        {
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Durch Kreativit\u00e4t und k\u00fcnstlerisches Schaffen"
        },
        {
            "frage": "Wie oft hast du letztes Jahr \u201eHoch auf uns\u201c gesungen?",
            "antwort": "W\u00e4hrend der WM 2014 ungef\u00e4hr drei mal t\u00e4glich und sonst noch knapp 10^100 mal"
        }
    ]
}